屋企環境唔係太好...好自卑

有個我開頭覺得唔錯既女仔我都有興趣 對我好好 好體貼 我地又埋到堆
佢唔係有錢 但係家境都唔窮 叫做平平實實
雖然我唔係話窮到要擔心三餐個d 不過屋企住天水圍個d 公屋 每個月都要交租
一年都有少少閒錢去一次日本/台灣旅行 有時食飯食貴dd都負擔到
但係就一定唔會買名牌個d
本身我對佢都有d feel
但係知道得越多 雖然佢唔係超級富豪 唔係成身名牌個d 但係我已經覺得我比唔到幸福佢
佢可以同班fd去飲酒去玩 又有friend 揸車可以車佢返去
之前傾計聽佢講有個friend 又買咗架新車 我就覺得gg
一諗起如果一齊左之後如果佢送我翻屋企 見到我住d咩地方 我就覺得好介意
唔知係咪開左自我保護機制 覺得我地無可能 我對佢既感覺一瞬間無左
但係佢依家都係一直對我好好 我覺得好內疚 但係我又唔係完全唔鍾意佢 可以點

G

六合彩，比人生最後一個機會。

利申 冇樓呀呀呀

g bay

俾心機做嘢搵錢吧

怕咩

改多少少啦 邊有女送仔返屋企㗎

too long

ok

咁個女仔係咪追名牌個d先？
唔係既話
點解唔將個選擇權交俾個女仔
可能人地根本唔介意

巴士加油呀
唔好放棄
我都溝緊太子女

屌 大贏家

佢唔係
不過我過唔到自己果關

我咁廢都得 你點會唔得呀

me weak

可能個女仔係等你開口
有時候唔使一黎諗到太遠既
唔好因爲咁錯過一段感情令自己有遺憾
或者人地唔介意 想一齊捱呢？
講真 你咁諗 香港大把人唔使拍拖

今次又邊個 我識唔識

又係你！

好矛盾

如果個女仔畀到感覺你佢係會介意哩啲嘢
而你又好介意佢介意你哩啲嘢
咁哩個女仔其實係唔適合你
直覺話畀你知嘅嘢有時都好準
而且一齊左你都唔會開心
等一個你覺得佢係完全接納你嘅人吧
sorry for 1999

不告訴我

可能係，我一世都唔駛拍拖了

又跟蹤我

先唔好講家庭環境
如果佢係有機會接受你既 不如照去馬
一齊左之後你就會有動力去發奮襯返起佢

佢好似對我無意思

渣佢個波

屌你老廢

不要暗戀

去表白

老強

不安

驚？

報驚嚇

報驚客？

yes

垃圾

如果真係有feel點解唔試下 有啲嘢過咗就冇
巴打人生很短 想做就做唔好比自己後悔。

利申：以前同你一樣

完全理解, 對一個女仔好有FEEL, 但佢既人工係我既2倍以上 (我既人工已經唔係萬零個D, 佢仲要係我2-3倍) , 屋企係中產以上, 名牌大學出身。搞到我返公屋既屋企都會好灰。完全配唔起, 就算真係咁好彩佢中意我, 我都冇勇氣接受

但佢無feel

感情係培養出嚟

what is love

巴士哥

mola